Een kroon te drinken.
Ik kan dit lezen?"
"Dus als je snel, sir."
Hij opende in het licht van de lamp aan die kant en lees- eerst voor zichzelf en vervolgens hardop: "'Wacht in Dover voor mam'selle.'
Het is niet lang, je ziet, guard.
